舊ipad mini 上唔到去14

求解

慢撚到仆晒街 傻九

換機啦

基佬cook:課金啦 傻仔 想我幫你更新到os20都唔買新？！